有冇得申請禁制令禁止班狗閃電筒

我地有兩大理由
一、電筒阻礙記者拍攝
二、擾民，將軍澳居民表示三十幾樓都閃到訓唔到
另外係燈火充足下班狗都要開電筒根本玩野

有冇法律人士可以幫手
保護前線同記者對眼

要擾民證據一定大把
以呢一點申請禁令有冇用

將軍澳街坊比佢地照到醒曬落去屌狗

啲狗真係痴撚線

tsw閃撚到好多街坊訓唔到

推 有冇人識禁制令果類野

裝鏡反射反比佢地

比塊鏡照下佢地個狗樣都幾好
烏克蘭革命咁

建議］ p牌正負評顯示

推

屌你老母死差佬

推
但係應該無可能
你諗下邊個執行禁制令

文宣！催淚彈搞到啲細路喊到痴左線！

有都冇用啦
佢要娼有娼，要炮有炮
超然於法律

無。